邊位巴打絲打喺觀塘放煙花

光復香港 時代革命！

正

放左一分鐘都有

好睇過幻彩詠香江